廢老唔比我開冷氣

話打風咁大風邊洗開冷氣
心諗關晒窗熱到仆街
點知佢走去關咗部冷氣
冷氣費又唔係佢交